有冇人食完飯會係咁放屁

一分鐘放幾次，驚臭親同事

你油頭毒撚都算
重要周街放屁

對唔住
我已經特登買外賣返office 食

我同事係咪你
次次除口罩飲水時都聞到你啲屁

我隔著口罩都聞到你啲屁